點解決電吉他第12格打後黐線嘅問題？

因為一次手多拆曬把吉他嘅所有螺絲清潔把吉他後上返弦再裝返，但是事後發覺turn完音有幾條弦去到12格打後，d弦同條頸好貼 彈落去冇聲出⋯⋯ 之後又扭返鬆（如下圖圈住嘅位置），但都是唔得⋯⋯ 我可以點樣整返好佢？

求大神教路 小妹感激不盡

閪都比你搞彎

屌你殘體圖
攞去比人setup啦，你自己搞越搞越衰

繁體google，但是彈簡體 我都唔知點解會咁

有冇你枝結他啲圖睇睇
點解無啦啦咁大膽拆螺絲？

因為把嘢二手（上手冇keep），d螺絲同la位好多塵 所以想一次過清得徹底d同乾淨d… 想keep返靚把嘢先手多多⋯ （其實我好錫住把嘢，又polish又好勤力咁抹）

你拆左幾多先？
淨係拆左個bridge定真係成枝拆晒

成個bridge(同埋前面拆得嘅都拆曬，試過拆背面，但因為塊嘢揭唔起所以就扭返d螺絲)

floyd rose？